TVB最新消息：「我要攬炒」團隊成員李宇軒及李宗澤被捕 涉嫌勾結外國勢力

肥佬黎啲人黎？

推

點解關肥佬黎事

睇錯黃宗澤

攬炒巴安唔安全？？

攬炒巴團隊

攬炒爸應該響外國

玩twitter都勾結外國勢力架啦

應該搞錯？

屌

國際線有任 請每日推Post

攬炒巴就係肥佬黎？

但佢啲成員做咩唔走
好擔心團隊嘅其他人

攬炒團隊唔係響外國既咩?

誇張左

無線假新聞?

攬炒佬

想拉夠11個？

其實你要做依Ｄ野，一定唔可以係香港，唔明

嘩！

無線新聞，事事旦旦

攬炒團隊咁撚揚都仲有人留係香港, 我估唔係核心成員

CCTVB 又放fake news

pin this plz

差好遠喎大佬

我孤陋寡聞。。。
唔識佢哋
google都無咩資料

重開post啦

差好遠喎

FF大多
大中華膠邊會攬炒

香港故事係咩組織有冇人聽過

攬炒team人唔係全部都係外國?

涉嫌干犯勾結外國或者境外勢力危害國家安全及串謀欺詐等罪
汁:方向報

涉嫌洗黑錢及勾結外國或者境外勢力
汁:頭條eb3

乜仲有人睇個台新聞

唔關肥佬黎事。

攬炒巴整過幾次制裁名單，要求外國制裁呢班仆街，有小氣鬼嬲豬

Fake架

TVB又作大

香港故事曾邀請英國、加拿大、斯洛伐克等10國的19專家抵港觀察香港的區議會選舉情況

痴撚線

求關注 痴撚線

屌

fake news

無線拉返先

假新聞

Pushhhh

又fake

屌 cctvb

U r fake news!

Fake news

捉唔到攪炒巴唯有鳩拉祭旗

其他小朋友，暑假到了，組團出門去旅行

Cctvb

差好遠喎TVB連呢啲都要fake news?

屌cctvb亂報？

垃圾fake news

Tvb

FAKE CCTVB

CCTVB fake news

李宗澤
咁都要拉佢

利申：識佢

佢地無肥佬黎知名度咁高先最危險

點會係攬炒團隊
你當佢地白痴咩

屌，一日咁多單野，真係超光速主義大家坐穩

幾時到陶傑果d ?

Twitter 去外國

Tvb又出fake news俾腦殘藍絲打飛機

employee of foreign media 都搞了

唔走既斷聯絡啦
香港唔會安全

我信有線同NOWS 多D. 雖然已染紅

雖然唔係攬炒團隊 但都要關注佢地咩事

洗黑錢呢d應該因眾籌事

即係點？fake news 定真

其實我都唔知佢地乜水

TVB fake news

我點解記得攬炒巴講過團隊member都喺外國

會唔會登報事件呀，當時係好多party合作

拉

究竟邊個news岩

我都係

但我記得佢話香港都有喎

佢地依家就專拉d 低名聲既，希望無咩人理

無線假新聞

推呀

攬炒團隊

fake news

係得tvb提我要攬炒?

我記得佢話全部都好 Safe 咁喺外國

1.應該支那Tvb fake new
2.講明冇追溯期 71前你叫港獨都冇問題

攬炒巴之前先係英國比人斬
港共要拉佢就要去英國拉

但都係濫捕左兩個人

係囉，我都記得話因為全部喺外國，所以相對安全

究竟係邊個

呃埋自己人先勁

講明就會跟？

係咪出名如攬炒巴出咗事先會好嬲好嬲
其他手足因為條黨安法被捕就唔重要

TVB 仲有人睇？

但差佬唔知其中有個係外媒記者。

攬炒巴

攬炒巴都係泛民？

似鳩吹

跟唔跟係佢地既事
佢條惡法係咁寫

黑人收咗錢做

Pin this

有無人可以講下佢兩個係咩人 同佢個團隊係做過啲乜嘢？真心冇人識佢哋喎好似
Btw只要係手足嘅都要撐

攬炒team 有咁多人
有隊員係肥佬黎既人唔出奇既

用個腦諗下都知冇可能
而且攬炒團隊點會仲喺香港

冇追溯姐係無限追溯
支那法律係咁解讀

TVB 果然係是是旦旦

Pin this
CCTVB= fake news

擺明分化
唔通肥佬收外國錢又真？ on9

手足
但攬炒團隊應該無本土據點喎

核心成員應該唔係香港，呢兩個可能只係聯絡過攬炒team既人

炒咗佢自己

印象中好似第一次出國際報紙廣告，眾籌左嗰啲錢因為唔係即刻可以收到，所以有匿名人士就幫手俾咗啲錢出嚟，找咗各國報章嗰啲錢先。

果然係無線新聞 是是旦旦

攬炒巴係外國啦

雙面人？

唔好聽佢up啦

條數而家都未找清咩？

cctvb = fake news

唔好吖

依個登報唔係7月1前？

都唔知你地成班人大驚小怪做乜
有無事都好攬炒巴晏少少應該都會出黎證實架啦

CCTVB不嬲最識玩文字偽術

多到你唔信

同一日拉等如同一單案？
咁今日死人塌樓關唔關肥佬黎事？
隔黎藍屍告599G又叫肥佬黎案啦？

tvb fake news

舊年第一次國際十幾份登報，應該係六月或七月。

攬炒巴可摸耳出一出po澄清下？

似關登報單野 如果唔係點會係欺詐

咪貼tvb link

Wilson Li 咪之前梁游請咗返去個議助
其實社運圈玩咗好耐
由中三佢已經出咗黎

所謂欺詐係指用蘋果總部做秘書服務。

是旦捉條友就話係團隊
唔係咁求其掛

Push

又想引蛇

無線電攬炒巴團隊

究竟邊個係真？

有人話係曱近平喎

警再拘2人涉違國安法 據悉包括前學民思潮成員李宗澤
2020-08-10 HKT 17:26

警方表示，再多2名本地男子，因涉嫌違反《港區國安法》下的勾結外國或境外勢力，及串謀欺詐等罪名被捕，至今9人被捕，年齡23歲至72歲。

據了解，新增2名被捕人士，分別是民間組織「香港故事」成員李宇軒，以及前學民思潮成員李宗澤。

消息指，其餘7人包括壹傳媒集團創辦人黎智英、2名兒子和4名集團高層

無線新聞, 是是旦旦...
會唔會今日所有被捕人仕都關肥佬黎事..??

:( :(

即係唔屬於攬炒巴團隊？
btw推又濫捕上twitter咗先

咁究竟係咪真係攬炒巴條team ? 同一水人？又話全部係外國？

請去連登 影視台

Dklm...

之前拉人嗰陣電話/電腦搵到料？

老老實實
唔係佢拉都唔知痈個組織叫香港故事
恕小弟孤陋寡聞

推，今日一定要做任

召喚攪炒巴

咩呀 攬炒team唔係都係哂外國嘅咩

共匪邊可能冇追溯期，講大話騙外資

屌啦無線

我係習種添呀

應承我 聽朝一人買住一份蘋果好啦 夜晚放工先好大手掃

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

影視台我日日都蒲嘅

不過係推99台啲節目

可以唔係成員 有接觸攬炒巴團隊 有討論佢地嘅活動都可以屈9左你先

攬炒團隊都未必知自己友中文全名啦

我都想問CCTVB

應該係9拉D周邊既人

同意，應該有接觸合作過都當係

push

推光復香港 時代革命

CCTVB

成個team匿名係基本啦

有線都報咗係關「我要攬炒」事

竟然

嘩 攬炒巴本人上水
無線新聞 fake到你暈

Tvb fake news

Also

對外緊係咁講
但事實又係唔係個個捨得走

多左

無線新聞 事事但但

是是旦旦

TVB 又作野 , 學民當成攬炒團隊

on9 cctvb

佢話係你團隊就係你團隊

無線最鍾意放fake news

喺連登有份鼓勵或俾建議攬炒巴可能都拉得

推推推

報平安

應該唔係
呢期佢有咩撈我就唔清楚

愛你 做任先！

tvb老吹，攬炒團隊全部係外國

TVB fake news report la

應該全部喺外國

又話冇追溯期

應該係
例如捉鐘翰林佢地，可能係想搜料起海外個邊既人出黎

煲建制眼中咩鳩人都係攬炒team gala
應該唔係攬炒爸

無論係咪係攬炒團隊 同路人都要撐

呢個唔係找清定未找清嘅問題。

黑狗可能就查到匿名人找左國際報章呢條數，就話佢係有份參與攬炒吧嗰個登報行動呀嘛。

今日全面打壓新聞自由

CCTVB news

之前有講全部係外國 成員之間都保密 唔知對方真實身份係邊個

無線又出fake news? 執q咗佢啦

如果係真都幾爆

係唔係你地團隊既人？

攬炒

小心拉咪你

無人想知

所有非中國製造均屬勾結外國勢力

真人上水

眾新聞

【再拘2人】警方再拘捕2人，被指涉嫌違反國安法下的「勾結外國勢力」。其中一人是前學民思潮成員李宗澤，據悉目前已有律師跟進。據報另一人是李宇軒，涉勾結外國勢力及洗黑錢。李宇軒是獨立選舉監察小組召集人，亦曾代表Fight for Freedom. Stand with Hong Kong（攬炒團隊）接受訪問。

攬炒巴又話全部喺外國
咪撚on9 啦擺明9 拉

攬炒巴響外國就唔怕狗咬嘅
但係假如有香港分部手足的話
希望無事

國安法:針對極少數危害國家安全嘅人士
200萬對於中國人14億人黎講都係極少數嘅

攬炒巴唔好嬲

巴打幾風趣

攪炒

收到風,林鄭先係

幫攬炒巴籌過錢?

代表
1. 中共真係好撚驚外國勢力
2. 離開左香港個班 中共根本冇乎

屌fake news就收皮啦

警甴集團

真係是撚旦旦架wo

上次學生動源又係咁
搞唔到班係外國戰線既
就搞自己人 然後又要比人保釋但禁離境
唔係人質外交係咩

借位 國際線必睇

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

其實佢地肯定有溝通，有乜咁出奇
你覺得反共係一兩個人做到既事?

唔係
cctvb fake news
李宇軒隸屬「香港故事」

攬炒巴同你團隊d人係咪安全

攬炒巴務必要小心人身安全

垃圾無線fake news

有線話警方調查到肥佬黎有份資助攬炒團隊

77台講梗 話幫你地籌錢 話會調查資金來源

係咪求其拉人湊數

啲狗扮立大功

眾籌呀

最緊要你冇事 好擔心你安危
要平安

個個都有俾錢架啦

咁拉曬二百萬人入去啦

李宇軒 MANNER 果個???

聽錯左

係香港故事唔等於佢地唔係攬炒team

等攬炒巴出黎解話

佢似係想起攬炒團隊個底。

可能只係採訪過

非常同意

聽番黎係真係關攬炒團隊事

啱啱睇開電視
話啲狗攞咗海外流亡人士嘅資料！？
有冇人聽到？

攬炒團隊危矣

cctvb ???
不了啦
再睇定D先

香港開電視（有線）

開電視呀
Cable news

真攪炒

點解狗會知咩人贊助過攬炒團隊，根據有線報道係狗查攬炒team, 知道黎智英等人有贊助

證明港共鳩拉

砌生豬肉羅 唔砌多幾條罪點同中央交代

袁木好誠實 李鵬係最偉大嘅領袖

想江南案2.0?

屈佢乜

流亡人士要搵當地政府保護

十推

9推

8推

7推

好似話係

最愛攬炒巴！無事就好！